普巴再示好：都靈是我家 同祖記兄弟常聯繫

下週中的歐聯，曼聯將作客都靈對陣祖雲達斯。曼聯主將普巴都算故地重遊。在接受採訪時，普巴表達了對於祖記的敬意。

普巴接受RMC採訪時說：「我期待著這場比賽，我夏天時就和我的哥哥說過‘想想我們和祖記分在同一個小組’，對我來說，這是一件快樂的事情。都靈是我的家，我在這裡攻入了職業生涯的首球。」

談到祖記，普巴表示：「古達度，戴巴拿，邦路斯，我們還有聯繫，我們會時不時的交流。我們是一家人，所以我們當然會保持聯繫。當你在派路，保方，基亞連尼這樣的人身邊，你只能學習。每天的訓練中你都會努力觀察他們，即便你已經是一名很成熟的球員，你也可以從他們這樣的球員身上學到東西。我一直夢想著贏得歐聯獎盃，所以我們的目標是要先贏得這場比賽。」

究竟曼聯同祖記邊個先係佢既家

all go mu la diu

法國先係佢家

#Pogback⚪️⚫️

想跟我朗學做人

世界盃既法國呢

貓b fucking racist